[轉校轉系] Quit HKU trans去CU，你問我答

一開波入左HKU BBA, 讀左一年發現中伏
之後quit u再報JUPAS, 入返CU讀SWK
當年有好多朋友話我on_、好搏 讀緊HKU都QUIT
但係我咁多年黎都無後悔過呢個決定

個時我都迷惘左好耐，想幫下宜家同樣迷惘，或者唔知點決定前路既巴絲
有關quit u/轉科/轉系/港大中大/BBA/SWK 等等既問題 都可以係到問
或者任何揀科既煩惱都可以搵我傾傾
有時一個決定就改變成個人生 希望幫到你

或者tg我傾都得

無人想理你啊

有冇得唔經jupas trans去cu

連登仔個個讀醫讀law, 得閒理樓主呢d loser咩

UGC tran UGC 要超高GPA

Tran 呢啲科有咩好講

你本身讀緊咩呀?

用jupas轉校冇咩特別 non ju轉就真係要問你

UST bba

絲打想咩轉咩?

想TRANS去CU咩科?

Bba or psycho
不過psycho應該冇乜可能

點解想tran既？ ust太chur?

樓主grad左未？

由細到大都係想入cu
但jupas入唔到
碌左入ust
其實喺ust都幾開心
但驚自己後悔

trans psycho難度真係極高
如果真係好想好想好想入CU既 都可以考慮下入科收低分D既再INTERNAL TRANS既 但條路就曲折好多同埋要好有毅力同決心
所以真係好睇你想要D咩

grad左喇

想trans bba嘅話要啲咩條件？

WFC

Hku bba點伏法

三大internal trans難唔難

( Show Blocked User - Jupas俠 )

應該係俾大陸人屈機？

入八大洗問你